{
    "Live": "在线",
    "Plan activated Successfully!": "计划成功启动!",
    "Plan activated Successfully.": "计划成功启动",
    "Plan is deleted.": "计划被删除.",
    "Sandbox": "沙箱",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Transaction has been failed.": "交易失败了",
    "Your cart is empty": "你的车是空的",
    "Something went wrong, Please try again,": "有问题,请再试一次.",
    "User not found.": "没有找到用户.",
    "Payment failed.": "付款没有成功.",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Service not found.": "没有找到服务.",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "PayPal": "支付宝",
    "Package not found.": "没有找到包裹.",
    "Invalid payment amount.": "没有有效的付款金额.",
    "PayPal Mode": "支付宝模式",
    "Payment was cancelled.": "付款被取消了.",
    "Go to": "现在去",
    "1.": "一个",
    "2.": "2. 没有",
    "3.": "3. 没有",
    "4.": "4. 没有",
    "5.": "5. 没有",
    "6.": "六个",
    "Booking data not found.": "没有找到预订数据.",
    "Configure PayPal payment gateway settings": "配置PayPal支付网关设置",
    "Copy the Client ID and Secret from your app": "从您的应用程序中复制客户端ID和秘密",
    "Create a new app or select existing one": "创建一个新的应用程序或选择现有的应用程序",
    "Enable PayPal": "启用PayPal",
    "Enable or disable PayPal payment gateway": "启用或禁用PayPal支付网关",
    "Enter PayPal client ID": "输入PayPal客户端的ID",
    "Enter PayPal secret key": "输入PayPal的秘密密钥",
    "Failed to update PayPal settings: ": "无法更新 PayPal 的设置:",
    "How to get PayPal API credentials": "如何获得PayPal API凭证",
    "Invalid session.": "没有有效的会话.",
    "Navigate to My Apps & Credentials": "导航到我的应用程序和凭证",
    "Order data not found.": "没有找到订单数据.",
    "Pay securely with PayPal": "使用PayPal进行安全支付",
    "PayPal Client ID": "支付宝客户端身份",
    "PayPal Secret Key": "支付宝的秘密密钥",
    "PayPal Settings": "如何使用 PayPal",
    "PayPal client ID for API integration": "对于API集成的PayPal客户端ID",
    "PayPal client ID is required when PayPal is enabled.": "当 PayPal 已启用时,需要使用 PayPal 客户端 ID.",
    "PayPal enabled must be either on or off.": "必须启用或关闭PayPal.",
    "PayPal mode is required when PayPal is enabled.": "当 PayPal 已启用时,需要使用 PayPal 模式.",
    "PayPal mode must be either sandbox or live.": "支付宝模式必须是沙箱或实时.",
    "PayPal secret key for secure API communication": "通过PayPal安全的API通信密钥",
    "PayPal secret key is required when PayPal is enabled.": "需要使用PayPal密钥才能启用PayPal.",
    "PayPal settings save successfully.": "通过 PayPal 设置成功保存.",
    "Payment completed and appointment created successfully!": "付款完成,预约成功创建!",
    "Payment completed and booking confirmed successfully!": "付款完成,预订成功确认!",
    "Payment completed successfully! Order #:number": "付款成功完成!订单号码",
    "Select \\": "选择一个",
    "Sign in to your PayPal account or create a new one": "登录您的 PayPal 帐户或创建一个新的帐户",
    "Use live credentials for production transactions": "在生产交易中使用活跃的凭据",
    "Use sandbox credentials for development and testing": "使用沙箱凭证进行开发和测试"
}